你新黎㗎 未見過你嘅?

你鍾意聽啲咁嘈嘅音樂㗎咩?

係啊 嘈咪岩囉 唔使諗咁多野呀嘛

你唔鍾意諗嘢㗎

咁你鍾意啲咩啊

唔知喎 諗到話俾你聽吖 你呢

連登真係多痴線佬

又係你話得閒上黎坐嘅！

好大呀你聽下

有冇搞錯啊我到而家依家出猛太陽喎

Er局部地區性驟雨掛 得㗎喇 雨一停我就翻去㗎喇

記住交埋啲電費啊!

係呀我新黎架

唔知我呢張登機證仲有冇效呢

All the leaves are brown n the shy is grey

每一樣野都有個限期

Hi

播隻歌你聽下呀